將軍澳燒電箱

睇緊live，燒電箱搞到熄哂燈係咩事？

小心爆